[有圖］大家點睇劉穎鏇，鏇鏇？

佢好似我下一任女朋友

圖後補

後補？咁負皮左先

樓主唔洗訓

Sleep is for the weak

星期六日得閒9up下都唔比

俾住負皮先 正評後補

負皮俾樓主

圖呢

好撚正

大家當我冇講過
劉穎鏇好樣衰

點撚樣啊你

What?

G

正

冇人識佢喎

佢？

正到仆街，性愛機器